撐中國撐黑警八舊水的士大遊行

時薪四舊，拎去入油。

轉載自的士業界既朋友

你今日愛左國未？

推阿推

九龍灣麗晶大量的士集結

啲藍絲唔係好鍾意屌阻塞交通架咩

DC9抵一世做狗

Dc9朋友表示袋左800再去拖手